準備去澳洲讀書撚入

本身報好晒讀書，
諗住等佢下年開關去，
但依家睇睇下好似唔樂觀，
已經吹到話下年年底先有機會開關
你地會選擇繼續等定轉戰其他國家？

source?

他又指出，周二晚上提出的預算案是根據以下的一個假設： 『我們假設澳洲對國際旅遊， 包括對接待國際旅客和學生在內，在很大程度上會一直保持關閉直到明年下半年，然後會隨著時間逐步開放，而財案的預測亦包括新冠疫苗到2021年底將會推出。』

費登堡繼續表示，政府作出以上假設，部分原因是新冠疫苗可能要到那個時候才能面市。

但係又話NSW下年年頭開比學生

報好哂點轉戰都要硬食㗎啦

未交留位費嘛

見到前幾日開始批500
我估計 佢唔開TRAVEL VISA住
都會開比學生先

多謝你話我知

即係下年年頭有機會開比學生？

估計佢地睇情況而開
好多人2月開學

take左offer唔比錢住係咪都ok?真係好唔想用zoom上堂

一般要12月前交留位費先
defer都可以
但如果大學應該要直接defer一年
Tafe果啲可能半年都得

唉已經defer左一個sem,再defer去英國算。。
不過澳洲個關開返都唔知搞唔搞得切學生簽

依家搞仲嚟得切嘅
有BNO但始終鍾意澳洲多啲
想搏下

讀咩科

你邊間？